因航職員冷待遇竊求助旅客 管理不善捱轟

因管理不善而在全球最佳航空公司排名中節節下跌的國泰航空，發生不禮貌對待乘客事件！一名由英國飛抵香港的女遊客昨晚(9日)乘搭客機到港，發現其手提袋遺留在機上，其後該袋在機上的洗手間尋回，但內裏的貴重物品不翼而飛。她尋求國泰職員幫忙時，遭一名聲稱「保安高層人員」呼喝，態度極不友善，該名遊客亦因而在機場痛哭，直言「對國泰極為失望」。警方發言人證實，昨傍晚6時31分在機場接獲報案，一名52歲澳洲籍女子在機上失去一個手袋，失去一批約6萬港元的珠寶，列為盜竊案處理。

女遊客Stehli昨日乘搭國泰航班CX254由倫敦來港，經歷10多小時航程後，原欲到港休息後到深圳經商，豈料下機後發現忘記取回座椅下一個約為半張A4紙大小的黑色手提袋，她隨即聯絡國泰職員返回機上尋找，最終在該機艙內的廁所內尋回。由於她乘搭的為頭等艙，該艙僅有6個座位，加上其袋子放在椅子下方十分隱蔽的位置，其他乘客難以看到，她返回座位時亦已看到被執拾，她懷疑並非乘客盜竊。

Stehli其後向在場的一名自稱高層保安人員，表達其合理懷疑，惟遭到該職員的呼喝，直言「你邊隻眼見到係佢偷」，其態度亦極為惡劣。她其後至機場警崗報案，惟途中國泰並無提供任何食物，「連一樽水都無畀」；Stehli嘆說，她已乘搭10多小時的飛機，更輾轉擾攘了數小時，身心俱疲，但該職員不但無提供任何協助，更言「你自己搵酒店」，無助的她禁不住在機場痛哭。

Stehli的友人方先生晚上近12時接Stehli機，並即時向國泰投訴，但該職員指「我哋已經盡晒我哋要做的責任」，更揚言「已經幫你報咗警啦」。方先生批評他態度差劣，對方更稱「你咪投訴我囉」。方直言，事件反映國泰冷漠及不負責任，一名外籍女遊客到港發生失竊事件，竟無加以照顧，感到非常不滿。他又直言，國泰服務態度非常差，「差得好緊要」，而Stehli的行李篋亦在運送過程中受損，反映國泰服務愈來愈差。

一早講左唔好再搭啦 啲人係要貼錢買難受

又要威又要頭盔講過
清潔個班手腳唔乾淨
但既然佢落左機
好似係唔明上機拎嘢
要由地勤代勞 ???

又係方向報